又話dead cat bounce，隻貓好生猛喎

點解會咁
有無連登巴菲特解釋下

入左7500想燈？
就上返二幻九你睇

我空倉，
諗住等佢跌下再入
點知咁鬼生猛